[連登公投］日本地震 武漢肺炎 一國一制 油價大跌 依家打戰你會點

參軍幫手滅共 全球大清洗

做港豬喊、等人救 up IG

我就參軍滅共啦 人類既寄生蟲

打夜戰？

你條7毛